關於星期日既活動

今個星期日得晚上觀塘摺紙鶴！
今日元朗手足苦戰我地幫唔到手，不如星期日搞個元朗遊行支持返元朗手足大家點睇？
（不喜歡請屌細力少少）

支持手足唔係Condom

因為今晚我係沙田坐，但見到元朗同荃灣個邊都好激，自己又過唔切去幫手好想為佢地做返d野支持佢地

每個星期要盡快搞個宗教遊行

今個星期*

推

第一次入元朗既人數 打返三折 好似好少人

我明白元朗地形唔好又遠！
但無理由見住佢哋今日全力奮戰我地只係食花生咩都唔做吓雖然有幾區靜坐但講真今次幫唔到佢地好多

我去到都唔知yoho定大馬路

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

支持搞個宗教connect 遊行

推，行動post永遠都係推唔到上去

【散水論：「唔好XXXX，美國歐盟唔鍾意！」】